$150 賣 pubg

左兩日down完發現唔係好玩到，而家on99咁放左係度，想退完之後$150賣俾人,有意tg我

推

Steam可以退game

我退完之後啲credit唔想on99咁擺響度

再推

放ac？

唔係，退完game囉啲credits送game收返錢

再推一推

150
steam 咁撚多sale，退錢之後你一定會用得著

老實講玩得既都唔至在個小小錢
為左你個百五蚊麻鬼煩
仲要無保障

其實你唔你等果150開飯的
不如留係到算喇

另外我買完玩得唔算多
但賣箱都賣到1/4隻game
我有d fd 賣到回本
所以真係未必咁多人搵你買